721 我放棄啦 大家都忘記左媽媽

首先 放你老味！

連登網民開左一個有關選擇裝備、工具、急救用品既手機WebApp：

-
用法：㩒入去條link，然後㩒“Add to Homescreen”
就可以離線使用，仲識得自動更新
-
內容係根據：
原文：

#物資情報

注意 #巴打資訊提供

各位如果有買迪卡農
所有產品入面有RFID 各位小心 記得剪牌，拆左佢

推呀

［member] 推 大家一齊揾媽媽 [/member]

推

Ching 你個加密😂

無人忘記媽媽，同我一齊做擁母派

仆街加唔到密既

你啲括號好似唔係同一個

晏晝有冇可能上到熱門呢

屌我直接咁tool bar個加密都咁

721

721金鐘

qg8

推！

我冇野講我唔開電話我要見律師我要打電話

去九龍灣搵媽媽

擁母派